關於何妖大頭圖宣, 應該要設計到同懸紅通緝犯公告一樣

何妖作為香港拉登
就咁貼佢個大頭照簡直就係便撚宜左佢
其實大家可以花多少少心思
將其大頭照圖宣設計到好似國際懸紅通緝犯公告
將懸紅金額SET到超過一億黎撚化佢
等全香港都知道佢係香港發動過恐襲

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告